有無人沉過船?

舊尿香港啲女仔,家貧,做妓女,都會愛上嫖客,甚至對方死咗(舊尿啲人好易死),一個女人無得無能,唯有去問米,希望聽到情郎一個交代,好浪漫
都八十年,仲係忘記唔到佢